error1008,ip被ban可以點？

點解會ban左我